【再拍《西遊記》】劉德華新片演齊天大聖 圖打造東方英雄系列

劉德華與大陸影星肖央剛拍完寧浩監製的電影《人潮洶湧》後，昨日去了北京出席新片《七聖》記者會，影片將於5月開機，華仔不單主演，還是該片監製，導演是馬楚成，其他演員有鍾楚曦、李誠儒等，眾主角集體亮相記者會。該片以《西遊記》為題材，以孫悟空為核心，華仔希望將孫悟空這個家傳戶曉人物進行創新性詮釋，欲將其打造成新時代的東方系列英雄之一，不讓荷李活專美。

馬楚成透露，此次孫悟空在人物造型上將有很大的突破，圍繞在他身上所體現出的兄弟情和愛情是打動觀眾的核心，目前劇本已經籌備了1年之久。華仔在記者會表示：「我看完這個故事以後，覺得非常新穎，它與以往講述孫悟空的故事都不一樣。以往以孫悟空為主角的影視作品大都是以大鬧天宮作為開篇，但是《七聖》其實是屬於孫悟空在這之前的一個前傳。這樣的題材以往都沒有涉及過，《七聖》是在原著的縫隙中做了補充，這個是非常有意思。」華仔在《七聖》中一人分飾兩角，李誠儒也在片中挑戰深受觀眾喜愛的牛魔王一角，與劉德華上演兄弟情。

無人想知
翻去奶袋底啦劉德華

演黑警啦 包你攞影帝帝帝帝帝

悶唔悶阿仲西遊記

龍珠仲新穎啦

食屎啦奶共華

悶到

又西遊記，大陸電影永遠成為唔到國際主流唔係冇原因

世界上，只得一隻孫悟空，就係至尊寶

其它的全是六耳獼猴假扮

成日都是西遊記？
神話故事咁多好過西遊記，點解唔用佢地。

大陸廣電唔比拍

喂大佬
你60歲先黎做孫悟空？

唔係做唐僧咩

大聖填海唔洗你教

老孫

老孫好撚老

又係西遊孫悟空
拍左幾多年ar?! 重要拉個老野黎做

五指山都壓咗500年

孫悟空唔係英雄，佢勉強算係係反英雄(anti-hero)
但如果諗深一層佢其實係監犯，仲要係勞改緊嗰隻
支那英雄系列第一個英雄係破壞秩序跟住俾人捉去坐監勞改嘅監犯

見馬楚成已經唔駛理

中國唔比怪力亂神，西遊記如果係現代小說一早收咗皮

花果山有鬼你知唔知呀？

支那嘅嘢仲睇黎把撚

因為安全
過到審批機會大

劉德華黃架

咁多年 夠竟有幾多個版本既閪遊記，悶唔撚悶呀，成個電影業比你搞灣哂

因為西遊記容易過到支那審查

咁認真做咩

孫悟空唔係你話做就做
係要個天批准

其實孫悟空唔易演，唔係淨係化妝痴毛就係，填海華呢種偽影帝9成9做唔到深層次表達。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

個人認為周星馳套西遊記入面個孫悟空（唔係至尊寶）係歷史上最好既孫悟空

重要係放監之後，做社會服務令

大陸乜都唔俾拍

唔翻拍仲有咩可以拍

起碼睇到呢個孫悟空有血有肉
其他果d全部都無智商onon99咁
一係就好好打但無乜腦
一係就感情用事衝衝衝
同埋完全無詳細解釋72變同其他術/招
淨係知佢戰鬥力好屈

要拍幾多次

講真
陳某當年充神榜
同早幾年嘅機甲猿神就有改編價值。

無間道

都唔知仲跳唔跳得郁

佢好似跌親pan 骨，重做唔做到大動作？

依家大陸重返文革得幾套樣板戲

強國片
不了

睇cg咋
大劣人得鬼閒理你有冇演技

填海華

其實中國可以拍下D 歷史戰爭
例如, 長平之戰 呢D咁

最起碼有打仗場面睇下

成日拍西遊記悶唔悶呀........

以前中國電影拍下啲文藝片都起碼有啲藝術性可睇性
宜家學人拍埋啲商業片垃圾到連啲大陸人都頂唔撚順

世界上，只得一隻孫悟空，就係格古洛

依家拍歷史好危險
除時拍完唔俾上
你有無留意
近十年好多玩得大啲嘅古裝戰爭劇或者電影
都盡量揀架空時代玩

天兵神將！

Assemble